我宣佈：Superdry同The North Face已經成為公廁褸

一到冬天行出街，見到個個唔係著SD就係著北面，認真，又貴又唔係暖。

正皮 咪就係，得個貴字比人捧上神台
負皮 唔係喎，著過覺得保到暖好好著喎

無人得閒理呢啲濕碎嘢呀屌

識著一定著jack wolfskin

西歐好多人著

應該真材實料 但款式好老土

Patagonia都開始有啲公廁

Superdry真係好柒

Canada Goose 呢

しなさい做啊！！！！！

Fjallraven 正

著columbia啦

有冇人著緊加拿大鵝?

呢個真

香港洗撚著 誇撚張

佢個定位唔係不嬲都係咁？

其實幾抵著

Superdry windtrekker 擋風又暖
七舊水仲想點

身在法國
哩面最多係canada goose同superdry
不過canada goose貴撚到

望茄

Superdry變左啊伯公廁嬲

垃圾牌子香港人當高級嘢

樓豬笑人唔夠暖
下面笑人太暖
玩晒

係香港應該要自己製衣先唔會比人話

me

平又款唔差自然多人著，賣得唔夠貴，香港人太有錢

無人著arcytex?

擺明型啦

Moncler先係

Superdry我都有著，但唔會選啲花喱碌款

timberland la

the north face urban exploration 幾正喎

連登仔: 我仲著緊短袖喎

不死鳥先正

冇錢買

仲有咩褸係唔公廁
等我買黎溝死女

乜鳩都話公廁

件nf未試過同人撞
利 ¥150000

仲要加括號 （しなさい)

有冇人著林寶堅尼
好撚暖

屌，Superdry真係公廁到

利申：著緊，去日本滑雪都係著佢

大陸人又係著Superdry, 阿伯又係

不是moncler?

上兩年係歐洲旅行
jackwolfskin 係歐洲真係多人著到痴線
搞到我都想試

Moncler自從開左鋪頭多左好多人著
Canada goose出街見到都多大陸人著 不過唔知係咪假野

兩個牌子都買唔起

著緊mont bell因為無錢買不死鳥 所以放棄個樣

咩公唔公廁，香港人口密度咁高一條街有幾件有咩奇

長毛象？

tnf 好撚暖wor

大家由個傻閪自己宣佈飽佢
跟本無人會care啲雞毛蒜皮嘅嘢

屌你老味著件褸為左擋風保暖都要分公唔公廁
咁驚咁怕撞款著菊花牌天蠺衣啦傻鳩

咩都公廁

毒撚真係麻煩，同人撞衫就話件衫係公廁，但又唔諗下自己個樣成個屎塔咁

Canada goose
利申：著緊

咁周街h&m,zara,uniqlo又公廁衫? 得個幾個牌子買有乜計

窮鳩？

連登仔真係好撚煩 明明毒撚又要扮小眾

暖咪得

Cg起加拿大季尾買先600幾加紙，返香港連卡佛要成皮野

北面公廁左好多年啦
Superdry就根本劣質，不值一提

係啲毒撚先無野搵野黎講

個個都著衫 你咪著衫呀

上年thankful week 買左件arcteryx 風褸
跟住成個冬天都著佢 到今日都未同人撞過機

笠緊狼皮

個人廢先要靠牌子

連登咁多5p仔入侵，你問呢d問題會好多人反

全英國都係superdry

去日本著一定俾人恥笑

著緊件北面 hyvent面 著咗就嚟十年都係咁好著

乜都反

樓主死窮鬼

Patagonia

咁都叫公廁 咁uniqlo制服叫咩

屌呢個真
我特登喺加拿大，唔知做乜越黎越多人著

香港真係要著Canada goose?

窮/毒撚恩物

利申有件

Black diamond有無人着

Alger 呢
利申 老母着，我重着薄褸

有咩衫喺香港市區商場買得到，價錢唔離地，但唔係公廁
當你買咗著緊就會留意到其實週街都係果個牌子，無撞款你已經要還神

著緊HH

背囊都多人孭
但褸好少

Thanksgiving 喺美國買AR Hoody
平咗成舊水美金

行街見到個款幾靚咪買囉，成日話咩公廁唔公廁

著緊penfield
0撞機

Aigle, 暖、款式又靚

Lafuma 呢

用Superdry同North Face比
真心?

我都係
巴打邊度買

樓主著開u記？ 窮得黎咪咁肉酸喇

靚同實用咪多人著囉
有啲咩野多人用多人著就話公廁
其實你依啲人係咪覺得自己好撚型
世事都被你看透了

唔同人著同一件衫都唔同感覺啦
你的樣子如何 你的日子也必如何
關件衫撚事咩

價錢仲靚

冇人識鳥 象 鼠 棍？

但對得住價錢
又暖又唔貴

AE 呢

Columia 唔公廁？ U記羽絨唔工廁？ Nike Adidas?

仲有nasa堆ma1

樓主，咁應該著咩？

利申：求其喺d 雜店買d無牌子嘅䄛only

有個紐西蘭牌子katmandu其實幾好，香港好少人著。
利申：澳洲L

想特別，買件Kamachi, on 9

ching幾高？買咗咩size？

官網都賣梗1300喎

人地著乜關你鳩事咩

成六七度仲著嬲 唔驚中暑咩

乜brand都話公廁 然後將自己買果d捧曬上神枱 咁把炮自己車返件囉

自己打獵嬲獸皮啦傻尻

屌你老母

關你撚事

175cm
S
啱啱好
唔鍾意太長

上個Thanksgiving 買
五舊幾水港紙

著緊Rab

Superdry日本不知幾受歡迎

Peak Performance
冇撞過

你講得好撚柒正確

小眾就係型同埋好過人?

Btw 巴打可以參考吓隔離個羽絨風褸post

著緊alpha ma-1

Haglöfs

我喺英國sale果陣買600鬆啲

H&M

英國買cheap到仆街
係香港懶高檔 個價貴到on9

Fjallraven 唔錯

日版tnf d款好靚
又唔貴

Superdry暖咩？
呢幾日著覺得唔夠
入面有底衫+ sweater

Supreme X TNF 呢？

唔想公廁買Valandre囉，淨係出高山攀登款

成個加拿大都係呢款公廁衫. 唔講以為周街派.
利申:係加國

North face幾暖wo
邊度買平？

好難服侍
咁借問聲咩牌子先唔係公廁

著緊and wander 同tnf purple label

香港人一年入面頂多咪個零月著呢d衫，咁都要屌公唔公廁 係咪得閒到咁

-10度著已經流汗
但係香港見到人10度著
不過法國佬真係好鬼鍾意CG，制服咁

連登仔羽絨Post 狂推Canadagoose
成萬蚊叫人香港著, 圍暖話暖，打哂飛機咁
笑撚左

利申：Baleno 搞掂

我frd有一件，攞過上手好撚重，暖唔暖就真係唔知
巴黎街頭十件帽位有毛毛個啲款至少四五仵係CG
不過好奇怪，我係哩面著件heat tech打底，面衫着件hoodie加件普通jacket都覺得還可以，反而法國佬個個都大大件羽絨，可能時裝成份仲大過保暖

歐洲唔係應該多人著Moncler咩

呢件好靚不過好貴,一般香港人着既tnf幾錢到

一到冬天講羽絨連登仔就圍爐打飛機

Mountain Gear 底衫 , Canadagoose 羽絨 Moncler Fleece, Aigle 外套，乜都出齊

Full set 買哂成萬蚊

其實被連登仔屌開既U記都夠做

Extreme Heattech + Fleece + Down jacket + Blocktech, 係香港夠用有突

我係法國一個月到，見得最多係CG, moncler都有但係我唔覺得真係好多

aigle 啦

Superdry真係好公廁，一出街十個有九個都著
男女老幼都有

利申：負皮左

上個月去飲， 一枱人已經有三件 好彩唔同款

聖衣

Haglofs

有冇人著緊 Le coq 公雞牌 羽絨？想知好唔好著

著wild things, 但唔暖

northface d 款 唔差
goretex 面 羽絨 二合一加埋都係兩千幾 又抵

rich

Columbia

有件superdry
但真係太重太硬又唔夠暖 好少著

著columbia x atmos d款 係香港包唔撞

superdry好撚柒，阿叔先著...

on9仔

uniqlo 先係公廁
你唔覺係因為佢柒到連牌子都唔想印落件衫
superdry northface 都叫公廁
咁你介紹下應該著乜

Superdry行假日文字好撚柒

the north face 睇款啦
岩岩買左件龜背羽絨 一千左右
不過有樣野好肯定
superdry 狗也不屌

想買mont bell ，不過極少減價，香港款又唔多

柒阿麻

呢個好嘢

依家香港係咪冇得買

Mont bell呢兩年開始濫到仆街

冇得輸

lafuma

無，上Amazon訂 好多時某啲碼有驚喜

我係加拿大夏季買件褸 700蚊 返黎睇原價成千幾二千

有冇2千到既2合1風嬲推介
Tnf睇過成3千5
Black friday買應該平好多

moncler仲多大陸人著

冬天係著呢d架啦 不過superdry又真係柒既 無料走去又扮戶外品牌 班mk又以為superdry好暖好勁

咪係 superdry柒都算,最大問題係無料 但又一大堆傻鳩以為佢係戶外品牌好pro

Superday阿叔先著

尋日先啱啱買左件 gore tex面
三千特價到二千四
做埋會員有9折
最後埋單二千二唔使 仲有個袋同對襪送 抵到爛

AIGLE冇得輸

The North Face=香港人民必著down

已經係香港文化一部份

Mhw 撚留名

650入左件Superdry
還可以

Arcteryx 咪無乜人撞

係 明明就好平

著開 marrot

唔會撞衫

著開mountain hardware

superdry好唔暖+唔擋風
公司樓下大風到pk，啲風都係照攝入個身到
好彩都係美帝半價嗰陣買唔算貴

等去旅行先買 香港好阿伯款

marmot 先係

著開mmj

咁撚叻，自已做件畀自已着lo。

凍左咁耐, 到而家都未需要著羽絨
其實一件普通背心底衫, 一件長袖加件厚棉褸乜都夠啦
最多加條頸巾

無Logo先正 ....你覺得好失禮

Arc’teryx始祖鳥

成立年份：1989年

品牌發源地：加拿大

品牌概述：Arc’teryx的名字和商標圖案來自於人類所知最早的鳥類生物Archaeopteryx，即始祖鳥，是加拿大的頂級戶外品牌，和MountainHardware並稱北美市場上最出色的戶外服裝廠家。

1989年創立於加拿大VANCOUVER，2002年Arc’teryx公司被Addidas－Salomon集團收購，隨後，伴隨2005年Salomon從A－S集團分拆售予芬蘭AmerSports集團，如今Arc’teryx是Amer旗下Salomon集團的子公司。但是Arc’teryx仍然保持了其在溫哥華的獨立運營，雖然有部分附屬產品的生產移至了紐西蘭、越南和中國等地，至今其總部，設計工作室，和主要生產線依然在溫哥華。

由於其對新工藝和新技術近乎瘋狂的追求，在短短十幾年時間內，成長成為公認的北美乃至全球領導型的戶外品牌，在服裝和背包領域類有著不錯的產品。到今天，Arc’teryx的產品線今天主營仍是戶外服裝、背包和攀登護具，2014年開始推出了鞋類產品。

Mammut

成立年份：1862年

品牌發源地：瑞士

品牌概述：猛獁象Mammut運動用品集團是世界領先的高山運動、登山和戶外運動裝備生產商，其產品以可靠的品質和創新的設計領導著世界潮流。Mammut品牌代表著最高的安全性，其產品線幾乎覆蓋所有戶外領域，包括內衣、中間層、衝鋒衣、高山靴（可裝冰抓）、睡袋、背包、登山繩索、快掛、保險帶、頭燈和防雪崩設備。

自1862年開始，早期猛獁象Mammut完全以手工製造繩索事業，到今天主要的工廠位於瑞士Seon生產大本營，正以高度技術性成長、多元化發展登山和戶外運動產品為主，步向更高遠的里程碑。1999年Mammut生產冬季運動系列的工廠和Ajungilak著名的挪威睡袋製造商合併，使得今後Mammut在邁向高品質的運動配備上，向前邁出了一大步；2002年更與瑞士TOKO合作，全力在滑雪配件上衝刺，而將Mammut的事業推展至巔峰。

Haglofs

成立年份：1914年

品牌發源地：瑞士

品牌概述：Haglofs於1914年在瑞典的Dalarna鎮上由Victor Haglof所創立，以生產背包為主。歷經百年，Haglofs現在已經成長為瑞典最大的戶外品牌，同時也是北歐地區最大的戶外產品製造商和提供商，其擁有全線的戶外裝備並分為服飾、鞋品及配件三大類。

Haglofs被奉為“技術品牌”其產品均以功能為先，高科技材料、先進的製作工藝、輕量化設計、高度的易用性以及超長的耐用性等都是其設計特色，同時，其產品在製作過程中還非常注意可迴圈利用材料的使用。其產品強調不只在某一特定活動中的應用，而是希望在多種不同環境下都可以發揮作用，因為Haglofs相信，一件產品越是好用，就會有越多的人來選擇它。

Patagonia

成立年份：1975年

品牌發源地：美國

品牌概述：PATAGONIA是美國戶外零售店及美國最大的戶外零售連鎖店REI銷售量第一的品牌，在全美擁有家品牌專營店在亞洲市場日本現已銷量位於全球銷量第二。品牌始創於1975年,最早製造攀岩器材,現在主要生產戶外服裝，而這也是它的優勢。

在中國市場，PATAGONIA一貫保持低調，售價也與全球零售價接近。PATAGONIA不急於在中國這個尚不成熟的市場內大撈利潤，而是更關注的就是顧客的利益，直接與零售商共同維護品牌形象及顧客服務。

此外，PATAGONIA公司非常注重環境保護與資源節約，總部所有的電力均來自室外大片的太陽能電池板。在全球率先為自己徵收地球稅，即PATAGONIA把在全球各地的銷售額的1%用於當地的地球保護。

Marmot

成立年份：1971年

品牌發源地：美國

品牌概述：MARMOT是美國最著名的戶外品牌之一，也是世界頂級戶外品牌。MARMOT產品之所以保持世界領先地位的秘訣在於：廣泛使用當今世界上最新科技的布料、材料和生產技術。在產品設計上，以“專業仿生、以人為本、全天候功能”而著稱。

MARMOT最具優勢的戶外運動裝備有：服裝、 睡袋、 手套、 帳篷、 背包等。每年向全球經銷商提供幾百個款式，在全美，歐洲共同體國家、 日本人、 亞洲等幾十個國家和地區的上千家專賣店銷售。

KLATTERMUSEN

成立年份：1984年

品牌發源地：瑞典

品牌概述：KLATTERMUSEN的誕生來自于創始人Peter Askulv在一次登山過程中對所使用戶外裝備的強烈不滿。現在他也是品牌首席設計師，依然在登山的過程中獲得靈感，產品的細節描畫多是在帳篷裡討論進行，然後飛往世界各地去完成面料的選購，生產的安排等等。公司的商務管理幾乎全部由Peter的太太帶著幾個助手料理。這經營方式頗有幾分象國內的很多戶外店。

目前，KLATTERMUSEN主要面向高品質要求客戶提供戶外服裝及用品。公司總部位於瑞典Are市，在19個國家開展了零售業務，產品主要投向瑞典、德國、挪威、日本、韓國。品牌對環境保護尤為重視，每年將1%銷售收入用於環保項目。

Mountain Hardwear

成立年份：1993年

品牌發源地：美國

品牌概述：MountainHardwear由數位戶外資深人士在加州的里士滿市聯合成立，專業生產各種高端的登山、戶外裝備、服飾及其配件，是與始祖鳥齊名的北美戶外品牌。2003年，哥倫比亞運動服裝公司以3000多萬美元的價格收購。

MountainHardwear（山浩），頂尖戶外品牌之一，其產品以頂級材質，創新設計、精湛的做工和一流的裁剪著稱，尤其是硬殼服裝，被視為戶外品牌中的引領者。總部在美國。

The North Face

成立年份：1966年

品牌發源地：美國

品牌概述：TheNorthFace北面，可以理解為山北面山坡，TheNorthFace開始設計，生產並出售自己品牌的戶外裝備，發展到80年代末，TNF成為全美國唯一一家生產範圍涵蓋外套，滑雪服，背包，帳篷等一系列戶外用品的生產商。90年代是TNF大放異彩的時光。

經過40多年的發展，TNF已經成了全球範圍內家喻戶曉的戶外用品品牌，她一直與自然環境惡劣苛刻的戶外探險活動緊密聯合在一起，通過不斷的科技創新，設計生產出舒適度和安全性能越來越高的戶外裝備，滿足各種層次的需求。

Fjallraven

成立年份：1950年

品牌發源地：瑞典

品牌概述：Fjallraven是瑞典市場佔有率領先的高端戶外品牌，是瑞典皇室御用品牌，也是唯一一家獲得瑞典皇室御用品牌殊榮的戶外品牌。品牌創立50多年來，始終堅持品牌的傳統：致力於為戶外休閒運動提供創新的解決方案；致力於戶外活動的推廣，激發人們走進自然的熱情；致力於環境保護，善待自然。現在，Fjallraven的目標仍然是：為熱愛戶外休閒活動的人們提供創新的解決方案。

Fjallraven產品要求是功能強大、經久耐用、永不過時、性能可靠、使用方便和用途廣泛的產品。這也是其一貫堅持並持續不變的原則。隨著公司的發展，公司相繼收購了瑞典爐具品牌Primus，北歐戶外服裝品牌Tierra，德國專業戶外鞋品牌hanwag以及美國知名戶外品牌Brunton。今日，公司銷售網路已經遍佈全世界。公司旗下還擁有瑞典著名的戶外用品連鎖店Naturkompaniet。

Black DIAMOND

成立年份：1957年

品牌發源地：美國

品牌概述：Black Diamond是從後院裡簡單的一塊鐵砧和一把鐵錘發展成橫跨美、歐、亞三大洲的跨國公司，始終服務于攀登和滑雪愛好者。

本著提供最優秀產品給廣大登山攀岩愛好者的目的，加上本身就是一個由登山滑雪愛好者組成的公司，Black Diamond公司認為，如果製造出自己不滿意的產品，這樣的產品也一定滿足不了最終用戶的需求，在實際生產中，Black Diamond公司不斷進行各種測試（包括實驗室和野外實地測試），試圖不斷改進和超越自己的設計水準，以給廣大用戶提供最優秀的戶外產品。

以上依堆都係信得過既專業行山（保暖）服飾品牌

好似話superdry只係普通料唔係真戶外品牌?

Montbell?

人地著乜都關你事

我都有件背心，幾撚暖

the north face真係保暖有乜問題
反而superdry成千蚊D款保暖程度連uniqlo d幾舊水羽絨先垃圾

超級煖
又低調

得大陸人先叫咩大鵝
用英文ok？

好少特價，最多都系八折
而且好似就黎加價
600甘平咩，我買連稅1000

中國留學生校服